過去一年 香港無人死於武漢肺炎

今日中肺炎 幾日後先死 關肺炎咩事
相信係死者本身問題 有長期病患
較大機會係緊張或者無食早餐

死亡數字歸零